反底！今日衛生防護中心將會召開記者會 料有最新確診中國肺炎個案！

為左永續限聚令
乜都做得出

限聚令=政權打壓/維穩絕佳既工具
港共一定會好好利用

外遊？

可能發現用錯支那試劑，其實上星期係日日都有

邊條柒頭負評我呀

正式宣布結束

沒事兒

負評果個死全家
老母做雞俾狗屌

估係包機個班

應該都係包機果埋啦

嘩屌，4宗呀

中呀

報道指，本港今日新增4宗確診個案。截至昨日，本港累計1039宗確診個案，另有1宗疑似病例。
係咪姐係等於4本地1外遊

做咩唔禁止佢地返來

得嗰4宗恐懼撚又要大驚小怪喇

一陣又係外地輸入

又鞭死佢地

唉屌外遊狗又亂港

4宗都外遊?

要爆啦

今日開記召，可能係宣布疫情已結束
香港WIN撚左了

唔洗拗
無外遊狗三月亂港
香港咪最多二三百宗
乜都入曬佢哋數就啱

唔係要考dse造數造到零感染啦咩 on99

屌 班撚樣已經無帶口罩啦wo

無個案：為左考dse同通關咩都做得出
有個案：為左永續限聚令咩都做得出

應該唔會吹水掛，而家生意咁淒慘，大財團恨不得政府解除限聚令，政府咁聽佢地話唔會無事吹到有事。

堅定流呀

好撚熱啊 唔撚想戴口罩啊

5毛

開大喎

source?

如果本地有，係咪又重新計算

新冠肺炎疫情放緩，本港今日有新增確診個案，衞生防護中心下午4時30分將會召開疫情記者會。衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君醫生，和醫院管理局總行政經理（質素及標準）劉家獻醫生將會出席。

另外有報道指，本港今日新增4宗確診個案，當中包括一名從美國回港後確診。截至昨日，本港累計1039宗確診個案，另有1宗疑似病例。

頭條

好得意

so true

【零確診斷纜】港今增4宗確診個案 衞生防護中心將開記者會

零感染又話要造比dse 考試
有感染又話想永續限聚令
連登仔

即係美國就開記者會 英國就唔開

竹君有啲似車厘

好想口爆佢

已經準備好

咁重口味

係

有本地既話又要reset番28日

假數撚：咁多日既假數就係為左加落今日度

確診=本地？
疑似=外遊？

再黎Home Office啦 根本一直有 成班人信冇

永續

當個政府冇誠信嘅時候
係咁架喇

一段加密左既9 up
真係好難分真假

全部輸入？

汁

咁睇得起dse

好撚彩冇信政苦
如果唔係變新加波2.0

中國香港政府 完美示範「點講都冇人信你」

之前唔係1037宗咩
多4個應該係1041喎

另外有報道指，本港今日新增4宗確診個案，當中包括一名從美國回港後確診。截至昨日，本港累計1039宗確診個案，另有1宗疑似病例。

佢再改多次稿都仲有得錯？

你就鳩up

兩睇啦
政府無誠信一件事
有啲人戇鳩係另一件事

事實上政府喺唔同時間會用呢個邏輯support自己

咁中小學仲使唔使復課？

你好有誠信？

上hkma 個網睇
有個基金既 balance sheet 睇，但資料有限。
想學點推論到係拎左去比中国去填tum

為左永續限聚令
即刻喺世界各地採購大量患者入黎香港

一有人話想放寛d措施就有本地個案？

得條大數，而且波叔上年已經唔再每季出

諗諗吓，整堆假陽性頂住先都得
知佢無事都玩佢一兩星期

岩

陰謀撚立於不敗之地

wohoo正呀爆佢老味臭閪

你地真係人如其名

政府：最緊要 限聚！

佢地覺得呢啲叫批判性思考

咁公墓員仲正常返工？

Wfh
Wfh
Wfh

1定4宗?
好亂

港共政府做嘢幾時要數據同要有事實去合理化

唔得閒公怖一兩單 點涯到七一啊

Now 同蘋果未見有既？

1定4呀屌

打壓黃報

為反而反 cls

0: 假數！為左dse! 港共你都信？
有： 為延續限聚令作數 港共你都信？

所以話啲陰謀論撚真係好on9